馬鞍山攻略

想講想攻略馬鞍山好簡單，但往往冇乜人理，根據過往經驗馬鞍山人其實好依賴馬鐵，馬鐵一有咩問題，其他陸路交通就有骨牌效應收皮，個乘載量承受唔到，如果係富安一帶部署埋就完全出唔到去，希望馬鞍山撚可以一齊做d野，響應黎明行動。手足加油！！

推

我係馬鞍山人 可以confirm

Tui

石門+欣安兩大迴旋處

講得岩